ITX箱砌Aorus 3080水冷版

邊隻itx case可以砌到

i100 pro

呢隻正 利申用緊

nr200p

買到張卡先算

ncase m1